高手 點解手機容量1日比1日少

前日 仲有21GB
入左6套電影 睇完就刪
2隻GAME不停過關

到今日得返 1GB

用過曬清垃圾apps都搵唔到原因

完全唔知係邊黎

其實你電腦dl完d野會去邊你知唔知

AV 60GB

咩電話都唔講 ? 華為呀 ?

我已經刪曬

samsung a6

Cache memory

試過3個都搵唔到果60gb咩黎 都係清得果半gb

試過3個乜嘢？
裝SD Maid scan下

嘩 高手師兄 你呢個有料到 真係d電影刪唔清仲有底 但要比錢

呢個真係好好用 所以我都買咗
不過你可以上網試下搵pro版download

用得android 預左

thx

係lo 刪完仲有底